[{"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "2058", "NUMERO_BOLETIM": "2058/2019", "BO_INICIADO": "04/06/2019 20:50", "BO_EMITIDO": "04/06/2019 23:45", "DATAOCORRENCIA": "04/06/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "A TARDE", "DATACOMUNICACAO": "04/06/2019", "DATAELABORACAO": "04/06/2019 20:50", "BO_AUTORIA": "Conhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "1856/2019 - 70810", "LOGRADOURO": "AVENIDA ANT\u00d4NIO OMETO", "NUMERO": "675", "BAIRRO": "VILA CLAUDIA", "CIDADE": "LIMEIRA", "UF": "SP", "LATITUDE": "-22,57909026", "LONGITUDE": "-47,40051666", "DESCRICAOLOCAL": "Sa\u00fade", "EXAME": "", "SOLUCAO": "BO PARA ADENDO", "DELEGACIA_NOME": "DEL.SEC.LIMEIRA PLANT\u00c3O", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "01\u00ba D.P. LIMEIRA", "ESPECIE": "T\u00edtulo I - Pessoa (arts. 121 a 154)", "RUBRICA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "ALEXANDRE SOUZA", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "33257523", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "LIMEIRA -SP", "NACIONALIDADE": "BRASILEIRA", "SEXO": "Masculino", "DATANASCIMENTO": "16/09/1976", "IDADE": "42", "ESTADOCIVIL": "Solteiro", "PROFISSAO": "AJUDANTE DE ELETRICISTA", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Preta", "NATUREZAVINCULADA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}, {"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "1651", "NUMERO_BOLETIM": "1651/2019", "BO_INICIADO": "06/06/2019 12:10", "BO_EMITIDO": "06/06/2019 12:18", "DATAOCORRENCIA": "31/05/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "EM HORA INCERTA", "DATACOMUNICACAO": "06/06/2019", "DATAELABORACAO": "06/06/2019 12:10", "BO_AUTORIA": "Desconhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "7716/2019 - 120607", "LOGRADOURO": "RUA DOUTOR HEITOR AVINO", "NUMERO": "41", "BAIRRO": "BAIRRO DA CHAVE", "CIDADE": "VOTORANTIM", "UF": "SP", "LATITUDE": "-23,54539402", "LONGITUDE": "-47,44700576", "DESCRICAOLOCAL": "Via p\u00fablica", "EXAME": "IML", "SOLUCAO": "BO PARA ADENDO", "DELEGACIA_NOME": "DEL.POL.PLANT\u00c3O VOTORANTIM", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "DEL.POL.VOTORANTIM", "ESPECIE": "T\u00edtulo I - Pessoa (arts. 121 a 154)", "RUBRICA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "JAMES CIONI", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "28603985", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "S.PAULO -SP", "NACIONALIDADE": "BRASILEIRA", "SEXO": "Masculino", "DATANASCIMENTO": "02/05/1977", "IDADE": "42", "ESTADOCIVIL": "Casado", "PROFISSAO": "APOSENTADO(A)", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Branca", "NATUREZAVINCULADA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}, {"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "782", "NUMERO_BOLETIM": "782/2019", "BO_INICIADO": "12/06/2019 15:23", "BO_EMITIDO": "13/06/2019 12:18", "DATAOCORRENCIA": "15/05/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "A NOITE", "DATACOMUNICACAO": "12/06/2019", "DATAELABORACAO": "12/06/2019 15:23", "BO_AUTORIA": "Desconhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "", "LOGRADOURO": "PRA\u00c7A ROTAT\u00d3RIA", "NUMERO": "100", "BAIRRO": "VIANELO BONFIGLIOLI", "CIDADE": "JUNDIAI", "UF": "SP", "LATITUDE": "-23,20436553", "LONGITUDE": "-46,89283917", "DESCRICAOLOCAL": "Sa\u00fade", "EXAME": "", "SOLUCAO": "APRECIA\u00c7\u00c3O DO DELEGADO TITULAR", "DELEGACIA_NOME": "DEL.DEF.MUL. JUNDIAI", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "06\u00ba D.P. JUNDIAI", "ESPECIE": "T\u00edtulo I - Pessoa (arts. 121 a 154)", "RUBRICA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "ISABELLA FERNANDA PRESTES", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "65489692", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "S.PAULO -SP", "NACIONALIDADE": "BRASILEIRA", "SEXO": "Feminino", "DATANASCIMENTO": "11/11/2016", "IDADE": "2", "ESTADOCIVIL": "Solteiro", "PROFISSAO": "", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Branca", "NATUREZAVINCULADA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}, {"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "13984", "NUMERO_BOLETIM": "13984/2019", "BO_INICIADO": "17/06/2019 08:27", "BO_EMITIDO": "17/06/2019 11:31", "DATAOCORRENCIA": "17/06/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "DE MADRUGADA", "DATACOMUNICACAO": "17/06/2019", "DATAELABORACAO": "17/06/2019 08:27", "BO_AUTORIA": "Conhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "13976/2019 - 60404", "LOGRADOURO": "RUA MONSENHOR CLARO", "NUMERO": "0", "BAIRRO": "VILA SAMARITANA", "CIDADE": "BAURU", "UF": "SP", "LATITUDE": "-22,33701299", "LONGITUDE": "-49,07435629", "DESCRICAOLOCAL": "Sa\u00fade", "EXAME": "IC-IML", "SOLUCAO": "BO PARA ADENDO", "DELEGACIA_NOME": "CENTRAL POL.JUDICI\u00c1RIA-BAURU", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "03\u00ba D.P. BAURU", "ESPECIE": "Localiza\u00e7\u00e3o e/ou Devolu\u00e7\u00e3o", "RUBRICA": "Localiza\u00e7\u00e3o/Apreens\u00e3o de objeto", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "RONALDO NEVES ROCHA", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "25285251", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "PIRAJUI/SP", "NACIONALIDADE": "", "SEXO": "Masculino", "DATANASCIMENTO": "08/06/1970", "IDADE": "49", "ESTADOCIVIL": "", "PROFISSAO": "", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Branca", "NATUREZAVINCULADA": "Localiza\u00e7\u00e3o/Apreens\u00e3o de objeto", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}, {"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "13984", "NUMERO_BOLETIM": "13984/2019", "BO_INICIADO": "17/06/2019 08:27", "BO_EMITIDO": "17/06/2019 11:31", "DATAOCORRENCIA": "17/06/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "DE MADRUGADA", "DATACOMUNICACAO": "17/06/2019", "DATAELABORACAO": "17/06/2019 08:27", "BO_AUTORIA": "Conhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "13976/2019 - 60404", "LOGRADOURO": "RUA MONSENHOR CLARO", "NUMERO": "0", "BAIRRO": "VILA SAMARITANA", "CIDADE": "BAURU", "UF": "SP", "LATITUDE": "-22,33701299", "LONGITUDE": "-49,07435629", "DESCRICAOLOCAL": "Sa\u00fade", "EXAME": "IC-IML", "SOLUCAO": "BO PARA ADENDO", "DELEGACIA_NOME": "CENTRAL POL.JUDICI\u00c1RIA-BAURU", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "03\u00ba D.P. BAURU", "ESPECIE": "T\u00edtulo I - Pessoa (arts. 121 a 154)", "RUBRICA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "RONALDO NEVES ROCHA", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "25285251", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "PIRAJUI/SP", "NACIONALIDADE": "", "SEXO": "Masculino", "DATANASCIMENTO": "08/06/1970", "IDADE": "49", "ESTADOCIVIL": "", "PROFISSAO": "", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Branca", "NATUREZAVINCULADA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}, {"ANO_BO": "2019", "NUM_BO": "8241", "NUMERO_BOLETIM": "8241/2019", "BO_INICIADO": "24/06/2019 12:49", "BO_EMITIDO": "24/06/2019 12:58", "DATAOCORRENCIA": "23/06/2019", "PERIDOOCORRENCIA": "DE MADRUGADA", "DATACOMUNICACAO": "24/06/2019", "DATAELABORACAO": "24/06/2019 12:49", "BO_AUTORIA": "Desconhecida", "FLAGRANTE": "N\u00e3o", "NUMERO_BOLETIM_PRINCIPAL": "810/2019 - 50100", "LOGRADOURO": "RUA JOS\u00c9 CLEMENTE DE LIMA", "NUMERO": "0", "BAIRRO": "JARDIM SANTA CECILIA", "CIDADE": "ANDRADINA", "UF": "SP", "LATITUDE": "-20,90754976", "LONGITUDE": "-51,3594641", "DESCRICAOLOCAL": "Via p\u00fablica", "EXAME": "IML", "SOLUCAO": "BO PARA ADENDO", "DELEGACIA_NOME": "DEL.SEC.ARA\u00c7ATUBA PLANT\u00c3O", "DELEGACIA_CIRCUNSCRICAO": "02\u00ba D.P. ANDRADINA", "ESPECIE": "T\u00edtulo I - Pessoa (arts. 121 a 154)", "RUBRICA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "DESDOBRAMENTO": "", "STATUS": "Consumado", "NOMEPESSOA": "FABIO DA SILVA SANTOS CARDOSO", "TIPOPESSOA": "V\u00edtima", "VITIMAFATAL": "Sim", "RG": "34078174", "RG_UF": "SP", "NATURALIDADE": "ANDRADINA -SP", "NACIONALIDADE": "BRASILEIRA", "SEXO": "Masculino", "DATANASCIMENTO": "09/06/1981", "IDADE": "38", "ESTADOCIVIL": "Solteiro", "PROFISSAO": "DESEMPREGADO(A)", "GRAUINSTRUCAO": "", "CORCUTIS": "Parda", "NATUREZAVINCULADA": "Les\u00e3o corporal seguida de morte (art. 129, \u00a73o.)", "TIPOVINCULO": "V\u00edtima", "RELACIONAMENTO": "", "PARENTESCO": "", "PLACA_VEICULO": "", "UF_VEICULO": "", "CIDADE_VEICULO": "", "DESCR_COR_VEICULO": "", "DESCR_MARCA_VEICULO": "", "ANO_FABRICACAO": "0", "ANO_MODELO": "0", "DESCR_TIPO_VEICULO": "", "QUANT_CELULAR": "", "MARCA_CELULAR": ""}]